其實唔係你喊就代表你啱囉！

發唔發覺有啲女仔，以為自己喊就代表自己啱曬。好似邊個喊先就代表邊個啱咁，重要扮到楚楚可憐咁款。大佬呀，成廿幾歲人，重小學生咩